麥當勞叔叔係咪惹左肺炎？

應該係麥難民

麥當勞師

大粒嘢落鋪巡視？

咪話麥當勞叔叔中左肺炎,
應該個日有生日p,要去影相

明顯係送貨工人啦

播毒師

依幾間有冇即時停業14日？

Donald C

合理

麥難民

正確示範，下次去埋狗屋更好

難民點去到咁多地方

218五個0，call我吖